分享一下咁多日既免費搭港鐵心得

分享比一眾唔夠膽跳閘既人。
我個人認為新閘好過舊閘。
新閘你只要一邊跟住前面既人出，一邊再扮拍卡，係會有短暫既響聲，但係你只要戴住耳機，淡定少少就得，係人流多既站好難捉邊個冇拍卡。第二個方法你撞閘，踢一邊門就得，但係會有少少明顯，唔建議細膽既人做。第三係跳閘，難度最高，但唔建議細膽既人做，同埋比較細粒既人冇咁有著數。所以總結黎講：跟前人>>踢>跳。
舊閘比較麻煩少少。事關港鐵好似做緊加固工程，部分站得，部分站唔得，有部分站好容易出（部就唔講啦，唔想佢地前後再加固），不過今日試過葵興站，太實啦，最後我跳過去算。舊閘有樣好處就係唔會有響聲，大家細膽既人可以試下舊閘出，如果冇黃衫粉紅衫既人你點玩都得，推又得，跳又得，甚至係下面捐過去都得。最後都係入閘前扮一扮拍卡啦
依排除左搭巴士之外，搭港鐵係免費架！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

聽日要繼續呀！
推

支持免費搭狗鐵

mk站果種新型雙門一跳會好響

係呀 會響架 所以跟人行最好

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區